［謎］獨生子更難搵到另一半

點睇？

毒生子難啲

毒可以改

兄弟姊妹冇得變出黎

錢

獨生子有錢都好難搵到真心